★突發！夜期失禁式暴瀉！

好恐怖

虧佬瀨尿

老腦會唔會暴力救市

聽朝qq 開市照升

等緊4000 allin騰熊

失禁一滴滴？

噴射式瀨

好似蓋老母比yoyo通完櫃個陣咁？

仆你個街等我開心左幾秒
一開etnet 睇

it's trap!!
will trap 9 老貓

old cat should die

股災來了！！！！

好似 跌唔落 聽日大機會反彈 先低後高

嘩
嚇死人咩

Ready

夜期邊會跌咁多，
睇下有無v仲好啦。

無v就下星期一睇有無平貨

lm 鞭屍

Old cat will die

又來料

ready

鞭

Sleep

sick, 唔睇

Bunch

老貓暴力救市

一個Post 就彈返上黎，勁過習總講野

v型反彈

又燈。。。。

btw 樓主平時痾尿 滴滴仔？？？

爆瀉完

鞭呀

同我大大力鞭死隻臭貓

老貓把口又失禁

又救市

多謝臭貓

貓哥

世界上得2個人可以救市 一個係老貓一個係麵哥

臭貓

腦魔好波 失禁式回升

老貓又出口救世人

屌 買左熊

神蹟

連登兩大天才

麵神同老貓 成日暴力救市

[睇路] 財經台兩大台柱發功 聽日倒升

大家放心

暴瀉？

屌真係燈到仆街

暴力救市

又來

屌你！

又燈啦又燈啦 放心牛過

又黎

突發
老貓失禁式失禁

又係隻臭貓

思覺老貓

燈左幾千點 跌得百幾200點 星期一點都升

狼來了

你大獲啦咁就

算啦
呢鋪唔玩啦

我都想唔玩
可唔可以叫銀行俾返啲錢我

支持老貓

你問我有用咩 輸左就輸左架啦

十賭九騙 牛熊嬴得一百幾十萬就當自己股神 結果輸得仲多

岩呀

災to the world

不嬲架喇
邊有聽過人牛熊致富？

都有 不過極小 反而正股多好多

報紙財經版d財幻故事

輸撚曬成副身家都仲未識睇夜期so9sad

老貓就快被差佬塔，由佢推多2日，之後佢要入冊，冇得推，柳記連監𧄌號碼都比定佢: 1478

土耳其當局為阻止本幣貶值製造錢荒 里拉掉期利率突破1,000%

成日咁環保, 你跟左師父開淡倉？

老貓我買咗成人止尿褲比你

低水

點解又跌啊

中